就黎1000個case

點算
再咁落去搞唔掂

1000萬